荃灣西起咁多樓

破壞哂風景

d人又阻街叫人買

有楝叫海之戀，好撚難聽

好好笑 亂鳩咁sell

好撚on9個名

邊條柒頭咁有創意